[公投]民主特區vs軍政港獨

: 民主特區 基本法 雙普選 軍事外交由中國操控 親華 服務中國利益 揸特區護照做中國人

: 獨裁港獨 冇立憲 冇選舉 軍事外交由香港人自己操控 親西方 服務香港利益 揸香港護照做香港人

[警世]贏落去嘅唯一方法，唔好步黃背心後塵

On9 點解要2揀1

入黎睇睇